成立反黑警POST！反和諧POST

有鑑於近日有人嘗試擾亂網絡秩序，煽動市民。本人極度懷疑出post者為政府、警隊打手。為求激發市民衝擊或淡化事件。軟硬兼施！

希望大家係呢個post share 疑似政府/黑警出既post。等大家入去負評，同唔好再推post！避免網友被利用！

希望大家可以打出個post既疑點，由大家自行決定去唔去負評！

我地要比班警，比政府睇。我地香港人無論現實定網絡都好有秩序。破壞秩序既係政府同班警！

例子
之前有post叫人塞地鐵
疑點：塞地鐵只係令市民更難到金鐘，經地面隨時比狗捉

之前又有post叫人拎聖經遊行
疑點：分化宗教團體，令佢地停止行動。目的令清場行動更易執行

拋磚
[自己睇路］因on9被警犬拘捕

疑點： 黑警今日話網絡起底，違反私隱條例。個post就話自己入左警隊內聯網，叫人小心網絡。
疑點2: 咁多日咁多個post叫人出事搵律師，提供埋資料，點解要高調係連登開post？

懷疑係和諧post

唔好比政府同黑警利用！無論係求自由定為公義既心！